你老母，古巨基做左東張西看？

駛唔駛折墜到咁

就嚟開演唱會，梗係要整色整水曝下光宣傳下

吉ching long time no ccccccccc

無錢就無錢 乜撚野無水

門清我前排返工好忙